去左咁多年海洋公園 依家先知原來...

原來南極館有北極熊

你覺得自己好幽默？

都幾 朋友都話我份人幾風趣

呢個係北極館嚟

k